一個誤會 分開咗我哋3年

4年前識佢，我哋好曖昧仲一齊出嚟倒數，點知有一日佢突然間block曬我所有嘢

直至上年暑假，我臨飛去英國讀書之前嘅一個月佢搵返我，佢話呢兩年幾嚟成日諗起我，佢話當時離開我嘅原因係見到有另一個女仔追我（其實我唔鍾意追我嗰個我鍾意嘅係你），仲話佢唔係因為有另一條仔而走，因為我係不可取代

基於”ex搵返你唔等於佢仲鍾意你”嘅原則，同埋我知道long d冇好結果，我聽咗就算，冇進一步行動

呢大半年我reply佢Instagram story佢一係hea覆一係隔好耐先覆

今年佢入u喇，又靚女又有良知肯定好快畀人食咗我唔想知啊

由見完佢到依家完咗sem我都好似有個心結解唔開， 好後悔冇問到
其實你有冇鍾意過我

條女被人射好射滿

我唔想知啊

勉強無幸福，long d無好結果你知就好
過咗去就過咗去，追唔返就係追唔返
真係想佢好就放手

利申 過來人

放唔低啊呢3年嘅真空我覺得同佢錯過咗好多好多嘢
見返之後又唔知點咁

你揾返佢佢唔show你已經玩完
除非佢回心轉意揾你，如果唔係你唔好揾佢
Time flies, don’t break the wings

我唔想再因為誤會同佢分開
上年第一次見返佢無端端問我有冇出去行街，佢好似有屋企人做狗所以我口快快答冇唔知係咪咁佢覺得我係港豬
呢個都只係我估

感情唔係估，係溝通
咁咪面對面問多次囉
反正worst scenario都係冇咗佢，你依家都係冇咗佢

我同佢個情況係過去呢年冇溝通過咁我都唔知第一句可以同佢講啲咩or用咩原因約佢出嚟
佢上年搵返我其實會唔會只係想做返朋友唉hi
大大話話過咗三年，我同佢都有變但係個感覺仲喺度

唉如果佢睇到呢個po你話幾好我都唔知點形容

如果你地真係曖昧過，佢鍾意過你，揾佢係唔需要原因
簡簡單單話想請你食飯就得
如果唔得你都係放手好過，佢都做到咁絕

多謝你講曬出嚟舒服咗好多

乜我哋生得好似個女仔咩
直接問佢啦懵丙